大家信唔信GIDLE梅小惠有校園欺凌過?

女童星KEEP住咁UPDATE IG表示自己有

小惠正係話自己唔記得左 同唔識事主
可能冇心之失咁令人感到被欺凌

一定有
冇啦否認左

下面比人欺負

我下面欺負佢下面

佢咪日日夾埋小娟欺凌緊雨琦